點解咁好用，又平又方便，三個月都未普及…

玩咗三個月
點解仲有人淨係帶住
口罩口罩口罩口罩
係咪痴撚線
麻煩你唔好覺得好多餘張相好戇鳩
你即刻攞件衫出嚟試吓
你就會好多謝我

多謝

比狗搜到可以話大汗帶多件衫換

推

推啊！！！

推！

行動post 就係冇人推

推啊！全部咪撚當樓主無到！
唔好懶靚咁就咁帶個口罩 gel到個油頭韓仔頭靚一靚咁出嚟 係人都認到你

你估帶口罩真係出嚟型啊？

同我包到伊斯蘭教咁就啱

冇人理我

幫手睇吓好冇

，